Баба Тонка обича да купува платове и да прави от тях пердета. Толкова се е специализирала в това, че вече прави по три пердета на ден! В края на деня тя винаги ги подрежда по дължина като измерва всяко от тях. Понякога ги подрежда от най-късо към най-дълго, а понякога обратното. Помогнете й с подредбата като напишете програма, в която баба Тонка да въвежда измерените дължини на три пердета и на изхода да получава подредба във възходящ (от най-малкото към най-голямото) и низходящ (от най-голямото към най-малкото) ред.

## Вход
На един ред се въвеждат три числа, разделени с интервал - трите дължини на пердета.

## Изход
На първия ред се отпечатват въведените числа, подредени във възходящ ред, разделени с интервал.  
На втория ред се отпечатват въведените числа, подредени в низходящ ред, разделени с интервал.

## Ограничения
* ``1`` <= ``дължина`` <= ``1000``

## Пример

### Вход:
```
45 734 290 
```
### Изход: 
```
45 290 734
734 290 45

```